聽過有肺癌肝癌胃癌 但點解冇心癌

有冇人知點解
其他部位既癌都聽過 係冇聽過有人有心癌

係咪全部統稱心臟病

心臟無上皮組織

“癌”僅指上皮來源的惡性腫瘤，而上皮組織以外，由結締組織或肌肉組織來源的惡性腫瘤，被命名為肉瘤

Most heart tumors begin with myxomas, fibromas, rhabdomyomas, and hamartomas.

source : wikipedia

原來係咁
但心臟係由咩組織組成
冇癌但係會有肉瘤？
Btw多謝解答

肌肉？

心肌細胞

少數個案會出現 良/惡性 腫瘤